[七警案] 黑警用知明大律師辯護，邊個埋單？

嗰d大炮一堂都收幾十個架喎！ 錢從何來？！

青紅

成個警隊有份籌錢
不過一個唔覺意輸咗就好笑

認真？

清洪你估易請？你睇就知係世侄瀬野，而家親自出馬。

知喇...用kaiboard篤錯隔離粒字

比我知道有用納稅人錢，以後唔L交稅

警犬好似自己有個合作社 有個基金
專應付警犬訴訟

之前好似話警隊圍內籌左成千萬

清洪加駱應淦
仲要審咁多日
一千萬真係夠?

一日都幾百萬

律師狗

其實咁樣籌旗算唔算助訟？

啲警犬咁大隻，啱晒清洪

好明顯係幫自己友啦

可能已經傾好左個收費上限
打到上高院收幾錢
打到上終院收幾錢
咁掛？

肯定後面傾好數啦

之前有人討論過，以前通常係以恩恤金名義籌期（旗），但今次擺明無野好恩恤，明玩野

d大炮收平過平時咁多，算唔算利益輸送？

禁係唔係籌旗？有無人督出黎？